森美諗爆頭都估唔到 森美移動被人玩既陳強會成為上市公司股東

呢鋪真係風水輪流轉
森美重要係幕前搞笑
陳強就un un 腳收錢
btw 森美移動真係好好笑

據公開資料，林日曦透露3位創辦人各持公司30%股權，餘下的10%股權由萬華媒體﹙0426﹚持有，因此毛記倘上市成功，3人的身家有望進一步暴漲。老闆豬籠入水，員工的薪金也水漲船高。上市文件顯示，毛記在2017年財年的員工成本按年激增58.6%至2,110萬元，撇除給予3位創辦人394.2萬元的董事酬金，仍達1,715.8萬元，其餘的66名下屬平均月薪有望達2.17萬元。

100毛垃圾

搵得多 已經吊打好多連登仔

等收皮

等睇森美訪問陳強做返哈巴狗轉頭

應該會好大火藥未

撚狗咁撚森美

而家森美仲係電台炒冷飯, 人地上曬位做大股東

真係估唔到當年商台兩子可以撈到咁掂風生水起

特別係阿Bu當年聽遊花園好唔捨得

當年都係做灘叔同迪奶下把位

完全估唔到勁到做埋上市公司主席